靚囝真係好爽，成日買野有着數阿！！！！

岩先落茶記食宵夜，有個阿姐樣似如花，個阿姐一黎見到我就心心眼咁款，問我食咩
我話要個a , 佢話無，咁我咪話要個b, 佢又話無，咁我再話要個c , 佢又話無，我嬲到即時想打飛機
咁當然無啦，想下姐
我嬲嬲地咁問佢 咁仲有咩 佢話得番d 食剩低既飯同餸，咁我又唔係食神，咪講是旦啦，最緊要快！！
之後我就見到佢係隔離枱執人地食剩個d野撈埋一齊畀我食，同我講：見你咁靚囝先益你咋，呢d飯餸全部都係靚囡食剩嫁zzz

咁我唔係膚淺既人，即時問佢有無你咁靚先，阿你老味
佢竟然話同佢差唔多靚，我真係嬲到快快手食晒呢堆飯再埋單再畀多一千蚊貼士個阿姐咁好既服務
個阿姐係我臨走個陣仲送左個飛吻畀我
唉，靚囝成日都好多着數，正

唔係掛

示意圖

零分重作

真人真事(沒有改編)

唔好再發夢

無

低汁咗